仲有冇人記得何妖祖墳霸官地？

【蘋果踢爆】何君堯祖墳入侵配水庫官地 地署證「過界」將調查跟進